自從我少時從一線退落嚟之後每晚jer仔都冇著落...

幫你

一齊入嚟分享下最想做愛女星

唉...雖然我表面風流 但內心空虛

慘到射咗...sor

死老鬼旗都扯唔起學咩人打飛機

係未遇到一個值得我扯旗既女仔...

師兄有料

Jer仔痕

R囉